有對深藍親共既屋企人真係好辛苦......

日日都叫我唔好去遊行示威
話人收錢先會搞破壞
世界上冇免費午餐
到今日岑子杰比人比就話抵死 打得好
警察作為執法者比人打就慘
我客觀咁講兩件事差唔多 點解要有咁兩極既反應就話枉我讀咁多年書是非不分
日日都洗我腦 迫我接受佢地個套
就算意見分歧 我都唔會強迫佢地要接受
一個就恃住識其中一位政協就成日force我行佢個套將來大把世界 一個就要我諗下自己咩身分 祖宗親戚都係大陸 話我再係咁就經濟封鎖
日日返到屋企已經係種折磨
去發夢都驚比佢地知
由細到大都冇理過我想要乜野
到今時今日我作為香港人
想為香港做翻d野都咁難
見到香港咁樣真係好心痛
但見到屋企人完全唔聆聽唔接受你仲心痛
我怕我終有一日真係頂唔順......

搬走

仲讀緊書未有經濟能力住

去朋友/同佢地夾

人一藍便弱智
啱啱條友話佢同南亞仔傾唔掂數所以俾人斬啲藍絲grp根本亂傳

唔想打攪到人地 同埋始終都唔係辦法 咁做盞加大我同屋企人之間既矛盾 唉

佢紅底 你要扮得更深紅
紅到佢驚

完全明白，我屋企兩件講d野同你果兩件完全一樣
我已經免疫，完全唔會同佢地傾呢d野

我已經唔會同佢地講 但係佢地睇到新聞就會係咁講係咁講同埋jer9你

打撚死佢就岩啦 帶頭搞咁多事 搞到香港咁亂

呢場仗係要你自己打，但只要知道你唔係孤單就得
忍得就忍，當佢唱歌

真係好撚辛苦

手足eq好高

Same 真係好頹

臥薪嘗膽
巴打有冇宗教信仰？

我就係咁 以前屋企件深藍廢老會對住CCTVB啲新聞高談闊論屌手足
有次我忍唔住拎把刀衝落街大叫劈柒啲示威者
佢好撚驚咁拉返我入屋

從此佢只係暱埋喺房睇YouTube啲濕鳩紅媒
又唔敢屌得咁大聲

我已經習慣成自然, 人耳filter, 間唔時仲可以附和下佢地, 慫9佢地出去撩手足, 留名等睇佢地被神獸召喚.

利申：成日好驚比雷劈

啱啱同阿媽嘈完
不過我地唔一齊住

最好方法係約法三張。發癲話再講反面，我尊重你都希望你尊重我好膠我知

話題講下飲同食，佢哋最中意